點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

用火燒佢又冇用
燒完大眾觀感又差
雖然大家怕冇得番工多啲
而且又難控制
火魔法師又唔多
唔係唔比你用，用完唔割

武力根本解決唔到問題
依家唔係以前打仗
你就算拆哂政府建築物同林鄭屋企都冇可能令政府跪
但 popo係佢既基本防線
一定要鬥
重點係比你打燒死/傷 popo燒埋狗屋都冇用
佢都係企硬

你出火佢可以走叫消防搞
你出磚佢可以退再攻
而且傷得一兩隻
水就唔同喇
滲透性極強，全身受害
著過制服就知落完雨/出汗再焗/太陽汗蒸好辛苦
而且每個人都可以幫手整
保鮮袋
加水(水喉水)加料(咩都得你喜啦)

水袋半空爆，起碼整到幾隻
中人中頭佢要即退搵水沖添啦
又乸眼又乸身
你用磚佢唔暈佢照衝

投射問題應該唔大
磚都係咁扔姐
包水綁好 d就得
實際操作之後再檢討

玩水唔犯法的 想聽佢屌示威者用水攻擊(玩水)，班淺黃藍笑死都似，深藍鬧都冇力鬧你玩水咩

全民水魔法師

觀感#wine#攻攻擊力

防禦照舊
Btw隔離話可以油同洗潔精

推

推！！

水彈？

推完做唔做先

其實越來越多事件令我們相信目前在前線的很多警務人員都是來自內地:
(1) 他們未能出示委任證
(2）他們不熟悉香港法例，隨便入私人地方，男警搜女人身，這都不是香港警察慣常的做法
(3）他們不熟悉議員名字，從他們的反應看到，他們並非故意扮作不認識
(4）外國記者報道，已經有數萬操廣東話警員從大陸到了香港
(5）有片段影到警員用普通話向彼此稱呼為「同志們」

Yes ar, 保鮮袋入水打結，work 唔 work
扔就扯住尾 fing

天時暑熱你玩水幫警犬降溫?

加咩料好先

到時就唔係話你用水
係咩不知明有害液體
唔好咁天真啦p牌

屎

要真係做架喎

有得諗

水推

實有班藍絲狗話我地擲強水

不過唔理

好方便

推完做唔做先
要做架喎

香港8月潑水節

浸完tg個啲水

係
咁用汽水?
可樂芬達SPRITE
又濕又甜
d人又知呢d係汽水

怕佢地辛苦
補水滋潤

漆彈真係有用
但唔知點解漆彈次次用左黎掉建築物唔係掉狗

撈埋一齊做火水

可樂加珍寶珠 射中濕左成身痴立立仲慘

發夢防守裝升級建議

第四權防守裝：

反光畜鏡
在頭盔前放置小鏡，將強光畜彈回。
原理：沒光畜就沒有反射，不是主動出擊
執行：買塊化妝小鏡+大力雙面膠已OK

錫頭盔
在頭盔內與支撐膠條之間放入用手輕揉的錫紙
原理：暫時未見實彈，以錫紙放中間可減少中蛋殼、海棉蛋等沖撃力
謎：未有科學驗證，但舒適度可能會下降

水兵二轉職系：

墨水/ 水彩彈
投擲氣球或其他方式射出，沒攻擊性，視線有機會受阻，相信有效減慢推進效果。
原理：近墨者黑。墨水與黑社會，絕配。
注意：避免用水槍以免引起不必要危險，例如海棉抽拉水槍? 受影響的或會開大技亂射，甚至地圖炮，用後要格外留神。
升級：混入生粉等適當安全物料，甚至將墨水注入雞蛋，提升貼身程度

生油彈
投擲氣球或其他方式射出，沒攻擊性，相信有效阻礙推進效果。
原理：主婦智慧。
注意：與墨水、水彩彈相同。
升級：用KY、WD40、甘油等，花費提升但效果未明。

防守裝花費低，易於購買，亦非攻擊性武器，但纏繞性強，希望多多考慮。

曬熱啲水先

我平時都帶蜜糖水出去遊行 怕嗌到喉嚨痛

Full gear 濕矖up 住企幾個好辛苦，唔好甘做

啲狗會屈清水做腐蝕性液體

係又點，賴極咪漒水
不知明有害液體又點
火又出咗磚又出，依句 0傷害力喎
你怕有位比人入定咩先
又唔係冇用

正喎

d狗gear 防唔防水? 成身濕晒重唔少

清潔劑，油，pepper

其實之前用開漆彈都ok，可以諗下點改善

屌 work wo

水溝蛋

一齊轉屬性

黎！

玩水其實幾好
成本冇火咁高

發夢溝漱口水會好冰涼,可以幫popo下火

之前扔蛋都話入面加左腐蝕性液體
唔係話叫你哋唔用火唔用磚
只不過係畀多個方法大家試下

幫唔幫手整先

用廁所咸水仲要唔洗錢添

有啲咩料加落去會更有效？

在下無知，水袋點樣係半空爆

咁咪笑鳩佢保鮮袋裝鏹水
笑到仆街

推
水攻

咁Q熱用水幫佢降下溫,盛大嘅潑水節開鑼了

反正都要俾人話係不明液體
用牛奶好過
買支奶返黎室溫放佢幾日先

用之前飲返啖

用水咪幫班狗降溫

藍絲唔會話你玩水 而係會話你用不明液體 咁不如直接用不明液體

佳寶過期紅酒一流呀, 又平, 又臭, 又鬼咁難洗

對家都想出水炮車，我地用水好合理

薄菏洗頭水邊隻冇咁乸眼，想轉brand

chok完先揼出去

唔好吖， 遲啲禁運點算
Btw依隻太易爆會 tk

凍撚水都得

要搵方法隨時起到水源

我都係咁諗
一定老吹到漒水又或者尿, 然後又攞啲舊劇照出嚟
屈鳩啲示威者
你哋醒就知係假啫, 仲有好多弱智信佢哋

同意
佢地件衫本身都好撚重
仲要濕埋水 點跑？

牛奶加糖戶外天氣30幾度 唔使半個鐘就會發臭

回錯post sor

其實買包氣球同材料實地整都ok

保暖壺

近商場用消防喉轆
係街用街喉
乜都無就搵滅火筒

有撚頭

新增轉職職系：

蟲系護理師

水系幻術師

希望可以係下次副本見到大家

Push

現場冇乜廁所，拎個膠袋解手好合理

掟精液有冇得諗？

哇呢招不得了
過期TG水一定好毒

攻力好低n

Diu你咁醒得唔得架
通知煙帽隊

有諗過萬樂珠加可樂

[風水] 前線唔好再用火!!!!!

屎水尿水咸水

Idea 係好，
但好撚重呀

建議加顏色

或

加蛋放一晚 中左仲要企成日 臭到佢仆街

用啲好黏嘅野 糖水得唔得

香港潑水節

要加粒萬樂豬

屎水同坑渠水好臭
千祈唔好掉

泰國街頭飲品競投大賽

一氧化二氫

怕狗衝？冇做開前線唔知

油漆啦 好用 依家大家好勇

個水袋入面係清水都嚇撚到佢地撤

其實玩屎尿點睇？

油啦
焗到cls，真係會變生化武器

唔好TK啦
用清水 顏色水好了
玩屎連自己人都玩埋

pish

你有無試過去海灘游水？游完唔沖身晒干左有咩感覺？

辣椒仔

最中意玩ocamp water fight

係唔夠近，太近會比狗啲彈打到仆街

push

你曳曳

請狗飲汽水
藍絲仲會讚我地

佢地着長衫長褲，濕咗水咪又重又焗好辛苦呀

辣椒水會好慶好痛，唔好用

珍寶珠定萬樂珠
扔前加一粒

全港最大型閃避球賽事正式開始！

good.idea

性感火辣辣

樓主做左個好好示範

不要說「唔好用火」
嘗試說「除左用火，仲可以...」

要諗下點樣係放咗珠之後掉出去唔係就會爆到自己

全民參與夏水禮

到時藍絲會屈有鏹水
點先可以唔俾人口實？

D水吸左CO2都有酸性, 佢一定屈係鏹水.
跟住又開記招扮可憐

勁

如果咁呢

加萬樂珠

墨水仲可以阻擋視線

濕蒸 蒸氣浴

水重嘛

水攻呢就要識得加糖
夏日炎炎，戶外環境好吸引周圍Ｄ蚊蟲

咁滋潤嘅就留返自己用
唔好益狗
梗係一齊整啲好玩啲嘅玩下水禮喇

係時候要搵突破點

水果膠袋入油漆 乾左件衫洗唔到 中盾佢地無得換 眼罩又係 之後再火燒就fat fat

用咩物料包水係重點
保鮮袋太厚唔穿
唔知有冇好介紹?

尿彈掟完臭足全日

水彈掉唔掉到咁遠 一般同犬防線起碼有幾十米距離

諗下都慘

入番梘 成個場泡泡
又可以’sin’啲狗

其實武力先解決到問題
從來要推翻獨裁者都係要靠打仗
同埋拆到中聯辦就當贏 一係出老解攬炒
不過依家未有武力升級既共識

可樂

水彈個少少水一定係降溫作用大過加重

番簡水都玩死佢啦 你試下番簡水淋身再唔准換衫半日

Splatoon

淨水魔法弱d 加料臭水魔法另計 哪 我講緊game入邊咋

買定餸啦
平平地買檸檬 辣椒 醋
全民水槍幫POPO降溫

個袋太大，用藥袋size左右更好

支持，唔洗用食水咁晒

唔好用墨汁呀

點都屈架啦

係就唔好用清水喇

佢哋可以話你用腐蝕性液體啫。

汽水
糖漿
白醋
果汁先生
生油
豉油

要怕嘅係警畜之後會放任白衫出來掉鏹水

冇所謂，因為火已出
Laser都話盲眼啦
輿論方面ok ge

哪來的水？

水系魔法出場

玩下水槍又得唔得呢

洗潔精ok

其實最重要係豬咀濕左就用唔到！
但對侍緊咁遠根本無可能用到

去ikea買5蚊3筒果隻袋
數量多 夠薄 又易拎

墨水
黑色 夠臭 串鳩佢地無墨水
中左基本上要即換衫

過期毒水

咁又係 即使掉得多都未必中同一個人 巴打有咩建議

兜頭爆，防都冇用

一人買桶油 比佢地享受下 退到警署就幫佢變七彩警局

班友都照屈你強酸強鹼

支持辣椒水驅害蟲

溝啲家明的味道入去啦

夏水禮

仲有過期奶
我地食得多過期催淚神經毒氣
都要請佢地飲返啲過期嘢

有無方法開街喉d咸水射過去

水up住會臭
衫濕會加重

水係有用，如果加埋雞蛋，咁熱天氣令雞蛋加快變臭，效果+10
雞蛋易買，周到可以話返屋企整炒蛋

依個多d人整到，因為材料再簡單d

水系魔法師出場

藥袋係咩黎

支持潑水節

一定好臭。。。

水加屎或者泥
𠲖~好暴力

記得用超市車運物資 要加速機動力

少水先降唔到溫喎
你試下濕一次身跟住keep住曬
辛苦到仆街

用水，啲gas mask會收皮

驚tk姐

用冧咸水仲好啦如果整到金屬易生銹

嗰種係真係揸鎗嘅武裝革命，要打嘅話係講緊同中國用飛機大炮嚟打

差佬都未用實彈，我哋依家其實仲係接近和平抗爭嘅交戰規則

唔好扔中自己友

潲水......

:水槍係攻擊性武器

牛奶 雞蛋

入眼開心死
除左水入眼之外，應該冇一樣野入眼唔洗洗

羅馬炮架

警黑夏水禮

Agree

佢地會話係不明液體

全民做都得

千祈唔好諗點樣用滾水。

轉高空擲水彈

O CAMP 水戰

上次漆彈咪失敗曬囉

夏日熱辣辣

冇諗到
但好似好貴？

其實連登討論左咁耐d新武器,有咩係真係有用到

玩水個觀感好好多，傳媒又唔會影到啲咩震撼既畫面
話佢好暴力又唔算，值得試下
當然，佢都可以話你入啲不明液體落去
但始終影出黎冇火咁暴力
一般市民會易啲接受

9/8和你飛

夏水禮集思廣益
除左水槍仲有咩可以増加射程
唔整到全濕身邊好玩

其實買包氣球直接整仲方便，搵人整定料，到時先係街邊入水

做野

用ikea隻膠袋啦，5蚊3筒，每筒30個

水魔法師要夠多先得 濕得幾隻好快就換人無影響佢地
要濕幾百 先掂

同狗狗玩水幾開心，好想幫個佢地降下溫

好似好正，推

Diu佢老尾之前比廁所水比被捕手足飲

火系印象的確唔太好（利申：用核彈我都唔割）火可以繼續用，但可能唔好太經常。

液體係一個選擇。

腐蝕性就無咩用，整傷一百幾十隻過街老鼠無乜實際效用；反而俾啲老鼠追究。

用啲又臭又唔易洗甩又侮辱性嘅去滅鼠就最好

用汽球會唔會好啲呀細個都有玩

一袋幾十個

佢地用盾一檔 咪得返幾滴上身

咁今次要令佢地玩得更盡慶啦

墨水
一黎冇害 易洗
二黎 墨水覆蓋能力強能見度低 唔沖唔得

慘啦 去深水埗買水槍都會俾人拉

用油佢地會話我地掉易燃物

其實可唔可以就地取材, 拖一隻7呎水碼返來, 係近底部鑿穿佢, 都射倒咁出啦

辣椒油( 大部分餐廳免費提供
Pepper( $30)一樽
清潔劑，洗衣液
汽水加粒萬樂珠
你諗到嘅都可以

不過一定要有盾手 d狗會直接射人 盾手推到射程範圍 有條防線 d人再狂攻 一次100袋油都仆街

麻辣大辣

重點係應該會臭到頂唔緊然後除哂d衫
咁大家到時就認住d狗啦

灑聖水驅魔啫
Oh Lord, please cleanse their evil spirits with the holy water!!

倒汽水好似真係吸引
又濕又痴立立咁諗到都正

如果係歐洲就正
啲奶仲平過水

會話你用不明液體

又要DEMO水槍射報紙?

土系魔法, 火系魔法都出過
水系魔法點都要試試

雖然估到但狗開記者會又會話呢啲唔係咩液體 有好大嘅傷害性 攻擊性武器

驚西咩 佢地放神經毒氣喎 我地唔直接燒你重想點

蛋+糖

飲啖比佢睇又點話

Push 夏水禮

其實放完珠即時扭蓋掉出去一落地就會爆到七彩

汽球入水 + 毛巾 好好用
一條大浴巾 2個人一人拎2隻角 再拋射出去

用水正

除消咗ocamp嘅可以出黎玩水彈補數

你當類似係平時玩水彈
保鮮袋越薄越好
如果真係想佢半空爆咁就可以 可樂加萬樂珠
或者唔綁實佢就咁擰幾圈fing
帶個頭盔先我未試過

你地啲丫叉橡膠帶用黎射磚射鋼珠不如用黎射水彈

茶記已經發動 凍撚水攻勢

反正係唔係都屈
掟蛋掟蛋

Brainstorm下

對家乜都放大架喇,係爭在未話示威者開槍姐

NO NEED WORRY

如果比人話淋鏹水 文宣拆唔拆到
雖然掟雞蛋 啲人都話蛋入面注射咗腐蝕性劑

完全贊同
玩水啲廢老廢中無位入
加咗料都難查 無色無味嘅化學料你根本唔會覺得有乜殺傷力

好衰㗎你

汽水加萬樂珠可以用啲空膠樽入一半汽水，然後掉之前入粒珠，好似棍棒手榴彈咁掉出去

順水推舟

我要攬炒

CCTVB： 不知明液體

好

明明紙應該係木屬性
可以用火剋制木
但係水又可以射穿張紙 咁即係點呀

要準備定又重又哂時間
仲要最近D狗匿係後排太遠放蛋 掉唔到

Spicy water

點解唔用超能力

咖哩汁 難洗又偏結結地 可勁加辣落去 "那"死佢
食打冷個酸汁 容易有酸臭味

咁不如直接用大功率水槍仲好 搞個平民 潑水節

用水彩,KY, 漆彈掉到佢地咩都掉唔到. 特別而家用玻璃紙

直接水+蛋？

好市民想請呀SIR飲可樂
贈送大量飲品支持警察
唔同口味 任佢選擇

水的確係好野，其實雞蛋都算水攻，但有個好大既問題，就係水攻難運輸

水系法師

芒果愛好者一問：其實係咪熟到林晒黑晒嘅芒果好野蟲嘅呢？
去街市買會唔會好平？

加大量鹽 諗唔諗得過

糖水+angry bird
痴立立 仲要著成日 臭都臭死

外國勢力

推 可以一試

水系魔法: 墨汁槍

關雲長水淹七軍

你要諗下佢再緊嗰套係制服唔係普通衫
佢濕完會唔會up住, 佢有冇得好似平時咁樣濕完l有得吹乾
重點係我哋根本唔係用普通水
我都唔知道示威者會畀啲咩水佢幫佢降溫

Agger
推

推，汽水橙汁乜都得自由斟，愈甜愈好！

海水啦直程, 夠污糟又那眼

百事

海狗公園下水禮

屌 推

我係屋企成日用支水槍黎飲可口可樂架

係lor 最唔鍾意就係畀人屈
Laser pen都屈係槍

轉職

貴唔貴先

我6月果時已經提出過水槍+油漆咁玩, 但有d人話唔好 但唔記得左佢地原因係咩

作為和理非 覺得玩水比玩火好很多 種類又多

逐個汽球fing個結都可以拋好遠

直接係防線前玩水game 撥水節 水槍 洗頭水

大熱天 請呀SIR飲野以表謝意

香城online好多人二轉職業

幾好

水槍射程可以幾遠？

以後電筒唔可以買超過十支
雞蛋唔可以買多過兩排
汽水唔可以買超過一板

BTW支持帶糖類飲品

見過有人掉
但太遠唔中

用洗潔精，試過玩夏水禮被洗潔精乸損左個龜頭

好CHILL

水槍要買一d最唔似槍的水槍

加水蛭

同意牙，同埋咁遠距離點掉中？

聽人講有人掉雞蛋,班狗洗唔切衫,臭到千其唔好試呀,真係會好撚臭

有水凝化學劑係會造成永久性傷害

千祈唔好用

20mm x 20mm

牛奶 汽水 油 糖

油

玩水點會唔犯法
之前先上過庭
胸襲都犯法

唔好啊！濕左又熱又焗好易有香港腳同皮膚病嫁

水加油

CaCO3

迎接夏水禮

中學有冇玩過水火箭

效果應該比水彈好

2019 cctvb 夏水禮

真正be water

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究612至今反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

加d tabasco比狗狗啦

其實唔一定要物理傷害到班狗
令到佢地覺得周身唔舒服反而仲好
熱屎辣辣三十幾度full gear仲要比嘢up住全身 痴立立咁仲爽皮

顔色水彈？

斧頭牌洗潔精

香港潑水節
祝福克警

夏日熱辣辣 幫佢地降溫！

去到先整？？？有公廁有商場有噴水池
地區戰用

會控制唔到方向 同埋有機會自爆

佢哋應該OT咗成日好想沖涼

+EGG

汽水加萬樂珠

落左地都唔爆

試過比辣椒噴到痛撚到吖

我會第一個遠離你

NH4 , CaCO3

顏色我覺得臭味難頂啲

整番個夏水禮先啦, 全部拎水槍, 水筒出黎行

水槍玩唔玩得過？

依個啱

藥油比太陽曬住好刺痛千其唔好

bunch o balloons 一束幾百個水彈
不過唔好搞到嘉年華咁

以牙還牙 以水還水

乜都試下

但如果成地濕曬加埋有好多爛咗嘅保鮮袋喺地下
會唔會有機會跣到仆街

有冇人有工具或者技巧可以開街喉??

咁熱水囉

點解唔用雞蛋

咁多年最想全球暖化就係今年

咁不如丟芬達 仲撚慘

另外係醋,浸48,可以變彈彈波咁樣俾D 狗追下

水加光 復香港

草船借箭

一見到個post就有D急尿

唔好，咸水會生熱腓

我好驚可樂痴立立

可樂+萬樂珠激射，一定爽到又甜到飛起

乸唔乸？
想大家都開心整
和理非都可以入下水傳下水袋

佢一定屈鳩人丟腐蝕性液體etc

cls

咪就係
咪又話你掉腐蝕性液體
告你襲警
根本連呼吸都是罪

做又36 唔做又36 睇你做定唔做

no 液體我只會對黑社會用，佢隨時做你，話怕入面腐蝕性所以隊琳你

拎水槍最方便

假狗
但係佢會屈你話要拎啲水去化驗

警告你地 唔好玩水泥啊
中頭盔會睇唔到野 中身又重 件衫仲要得？

其實可以等反衝鋒先掉

面粉彈一鑊熟

氣球裝水 有無玩過o camp

運送問題
又臭
胡椒水後排整完可以向前傳
但屎。。。 你幫我傳

呢個我又唔驚，行近射程，掉完即退，但呢d野彈藥要大量既話真係好難運輸，拆開水同彈，現場即組合有無得諗

萬樂珠先岩

檸檬汁 揸上皮膚再曬好易發炎紅腫 (光敏性皮膚炎)

推自己

水系加蟲系 wombo combo

但你要夠近加打斜擺個樽先得lol

可以，液體自選

好似可行 留名一推

新光學技能

白色細垃圾膠袋仲好
我帶遊戲成日用

有啲爛屎真係爛到可以同水溝埋

屈你係雷射槍牙

新鮮熱檸水！
請大家昂高頭，擘大口

所以咪 pepper, 辣椒

防暴啲豬咀濾芯, 一濕水就廢架喇。
千祈千祈千祈唔好整濕佢地啲豬咀呀!!!

水彩+水+水槍

大家開心

呢個完美體現"if we burn, you burn with us"

又臭又痴立立又驚唔知係咩又UP住喺身冇得即時洗
精神傷害>物理傷害

岩岩我都想講

大家集思廣益啦

小心，到時有鬼掟漒水， 漂白水就仆街了

可樂會射到自己 油 加水果膠袋 打個結 用大毛巾2個人 一人一邊 20m射程點都中

好毒
成身痴立立

平民水炮

滾水點睇

收集經血先

辛苦？真係唔知😂平時一定沖

生化武器大腸桿菌都出動埋
佢地手足口病 腸胃炎唔差在啦

用廚餘，冷飯菜汁
黑警話食飯都冇時間，依家有啦

隨時間同情勢進化
Ching只係行得比人前

埋掉曱甴

用泡泡水都跣死佢地啦

泡泡 vs popo

油都好危險

水火箭制作教學

有冇嘢可以做到搖搖板之類

全民夏水禮

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推，水系魔法師一齊剋死火系中共

狗屋唔係有好多白布咩

染到臭水, 佢地就算開冷氣都臭全日

用冰

蛋水

加高濃度酒精 酣醉！

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

水槍距離太短
膠袋仲好

大彈弓！係時候同土魔法師一齊用聯合魔法

dance2#pigb

支持中國香港警察打低白衣暴徒，天氣咁熱份人又燥，好需要我地幫佢地降溫呀

生死有命 勇武升級囉 唔好以為依家係勇武抗爭極限 我地對你班仆街 守曬規則 平日有無搞你地呀 有無四圍拉人告呀 有無氣油彈對人定對死物呀 勇武上限有排都無到

$5 60發

攞條水喉出黎直接射佢啦
水砲

要行到好近先中 到時班狗一衝就拉哂/亂棍食哂

佢地會屈你用尿

射d糖漿過去
之後要佢企成日

「帶個頭盔先我未試過」

'唔好用墨水，又臭又睇唔到野'

痰水彈，不過小心對手用返

佢都唔知烈日當空下成身痴立立幾撚慘

Ok wo

好喎, 買水槍?
堅讚成..

用扭蛋殼得唔得?
好多都受到少少衝擊力就散開

7月頭已經話你掟漒水啦
佢咁中意屈咪掟俾佢睇囉
利申：我講緊幫警察叔叔噴蚊怕水

正

最近d狗都係無人先敢拉人 5號除左夜晚邊敢拉人 比人打撚死

一時有料 一時清水都咪話唔驚

掉到幾多米呀

膠袋裝鏹水 師奶都笑啦屌

用水

千祈唔好用稀硫酸
蒸蒸下水會變濃

多謝

請狗狗食甜野一定會好開心

嘩..呢朝好毒... 汽水好鬼lup 痴痴好難頂嫁

想用漆彈整成咁 有冇得諗

辣椒唔好呀

係射不如射鹽水 糖水 豉油水?

呢個星期呢個po 最有義

重燒雜物 又無用又搞到自己 一係就燒狗 一係就令到佢地好辛苦

KY呢？

用醋有冇得諗
Po po日曬夜曬一定黑到成舊甘，係時候換下膚，比d醋加埋汗厚敷番兩三個鐘d皮膚一定滑過bb pat pat

保鮮袋
Btw火都出埋怕咩
除非佢可以展示到畀火整傷嘅痕跡

淘寶買, 以子之矛

一直支持糖水/汽水

香港潑水節正式啟動

用水正, 但實俾藍絲屈鏹水彈

用咩野裝啲液體係好重要, 以下有少少建議, 大家集思廣益, 玩得盡又唔會俾人捉到痛腳

佢地一定係屈腐蝕性液體, 之前已經屈鏹水彈
要防範佢地屈, 就著重於用咩裝啲液體,用薄背心袋或者保鮮袋裝透明液體好,有個位可以fing出去, 又易爆開, 最起碼易啲駁佢地裝唔到鏹水, 適合中長距離

另外真糖汽水(唔好用代糖果啲, 唔笠)、紙包飲品: 汽水搖完對住佢地開黎射, 可以試加萬樂珠, 紙包飲品拮個洞向佢地噴, 最少被共媒影到出黎有汽水同紙包飲品啲logo
適合短距離

唔建議用太特別嘅工具, 例如水槍, 驚容易俾人捉同入, 易搜證(如指紋), 仲有入面入咩液體真任狗吹
膠袋應該難啲取證, 飲品樽同盒用完丟落垃圾筒/回收筒, 啲狗憑咩證明果支野拎過黎射佢地?

咁易呀，咩一支水都少少重啦

保鮮袋
Btw火都出埋怕咩
除非佢可以展示到畀漒水整傷嘅痕跡

Idea係好, 但難掌握時間

化學撚加油

Be water 原來係咁解？

用尿 又平又臭

Ok喎

油漆彈 極有用

面罩，盾即成廢物

繼laser gun 後又一傑作

焦鹽狗肉

鬼無得小心架wo
佢要犯法幾時都得, 佢拎刀放火殺人你都吹佢唔漲

最緊要主流係用創意水就夠

汽水加mentos

用尿

去街市拎咪得

點寫字呀 整藝術畫就得

up

攻眼嗰下仆街啲
但藥油好貴

係淘寶買 未到香港就爆哂

溝少少已經涼到hihi
隔住聞倒陣味

咁用油仲好
又平

玩汽水囉
係咪都入你腐蝕性液體
等佢開記招攞可樂浸Calcium Carbonate

去到係附近廁所水池先入水

啱 而且彈藥有限，運送又難⋯

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！

每人射啲出黎
積小成多
又唔洗錢
夠環保
用水小心比環保人士屌

同意無論觀感上同效果上, 用水好過用火;
但絕對唔好用腐蝕性液體, 以免傷人傷已, 增仇恨, 失民心.

唔知, 因為平時搽完藥油好刺痛

可能有其他水有同樣效果

驚西比人告咩 d狗根本無方法搵人 依家成萬人 咩果汁汔水近攻就算啦 油漆彈 唔同色 有效果又有noise

點解唔直接用氣球做“水”彈
睇隔離po好似話黃色克佢地wor

其實唔穿但成地都係水袋。。。 向前衝踩落去會發生咩事

【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

#114 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你講嗰啲金屬貴到仆街
唔好諗咁多

重覆 超市車做運送

去到藍絲堆會唔會俾人以為係暴徒?

推 夏日炎炎 玩水槍 唔加料都可以赫下佢地 又可以解暑

可樂其實有磷酸
酸之中最撚勁

反而磚遠d？
Btw 如果成地都係未爆嘅水彈佢沖過嚟踩到會點

大學唔搞ocamp
大把重型水槍剩

一箱樽裝可樂都係百零蚊
玻璃樽要回收 唔好亂拋垃圾

返屋企拎d粗鹽加水，唔係用生理鹽水，自己搽滿左手，之後用鹽水整濕條毛巾包住隻右手，出去30度晒10分鐘，你就會知咩感覺

Btw，響連登咪用emoji

要D實用又夠玩野，攻勢性太高popo又會伺機轉風向。

潑水節

真 一包水兩隻辣椒已夠

應該用熱飲
熱飲淋身 一定好爽

用消防候射佢地 冇得話不明液體喇掛

同意， 我哋未升級到嗰個層面

鹽水真係好澀眼

隔住個mon都覺嗅

堅, 要剪哂D圖出黎
文宣煲大佢

墨

水槍

全民ocamp水彈

廁所，水池
地區戰
黃大仙嗰陣佢打到入商場

買個泵 然後周街都有嘅去水渠

push玩水啦

但太薄既袋驚唔驚TK

火系魔法都出埋
又老屈有弓箭有炸藥
仲要諗被人屈?

佢依家都放

總之小心

糖水

全民用透明保鮮袋 睇下popo點吹用食物保鮮袋裝到鏹水 on99 加上透明 入面有咩水一目了然 popo會唔會話入面有透明既尿 無雜質既尿 臭親佢地 物資站可以入幾卷 好似保險紙咁 有需要大家就搣幾個黎用

經過laser pen之後
除非佢展示到個傷勢
如果唔係都唔使怕
加上保鮮袋係裝唔到腐蝕性強嘅液體

會乸身醃肉

買紙包牛奶請佢地飲

我諗緊如果用水彈放喺地下做防線佢會唔會沖唔到過嚟

淡水只會幫手降溫，鹽水會開心d，金屬最怕咸水

我地有老豆搵仔, 點知啲狗第日有咩方法搵人?
凡事留定條後路
果陣雨革, 都唔知會搞到今時今日又DQ又剩啦
be water, 互相cover, 唔想再有人俾狗捉

試試佢

原來有保鮮袋買？ 我諗住攞啲媽媽喺街市裝生果嗰啲

五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

雙普選設時限，為港獨正名，不能無了期五大訴求

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

Condom裝油漆得唔得

水槍泰國潑水節
千其唔好, 汪汪一定講係大殺傷力武器

不如開水喉淋好過啦

popo配poopoo

蟻

其實紅白藍袋裝住都得當係一般物資咁樣運

巴打有冇落過場 邊有咁多水 又邊掟到咁遠

墨汁天使麵
好味！

唔 tk is oo

津路水炮

咁鍾意落閘 想用膠水黐住佢個鎖

好過掉磚、石頭。根本full gear係唔會痛。
糖類飲品，增加佢地體力消耗或士氣

治癒水行俠

Be water

食得嘅都得啦

所以限前線
當磚咁扔

洗潔精, 師奶必備, 用落安全又睇落安心
平時洗地行過都行到我好似踩ROLLER咁

佢哋冇讀書唔知㗎喎

冇腦廢佬：用水好暴力 水係生化武器

堅係毒, 補給又方便
加蟲技升級得唔得

掉準少少囉
果啲薄袋入清水好啦, TK都無咁傷
平時超巿果啲都唔算太差嘅, 用密實袋一陣唔爆, 成地水袋都幾搞笑, 但俾佢地一袋袋拎到做證物, 入面落乜再拎去驗真係任佢地講
寧願TK都唔留完整物證俾佢地

我都覺 唔可以係乾淨水

如果真係咁多鏹水彈 又影到好多狗全濕 咁一定好多狗受傷 有冇狗入院一check 就知

有鏡頭影住架嘛，鏹水d衫即刻爛，清水點屈
尿彈有無得諗？

我記得細個去camp用保鮮袋係會爆
講緊係阿媽去超市買生果嗰隻

真係要推爆佢啦!!!

仆街行下下好急尿又無洗手間 又得個膠樽起手
唯有屙住起樽先

全民潑水日/藝術日

天氣炎熱支持日日泰國節

尿，屎，辣椒仔，油，胡椒粉，栗粉，面粉

不錯

火都要好耐
最緊要係有一班人肯去試肯去做
Btw 我自己依家係有樽胡椒粉防身
有咩事扔爛佢落地下走

香港狗肉節

用油/顏料/屎 + 水

天熱再加d有糖既水唔洗一陣就成頭飛蟲仔

係呀我就係由觀感問題去諗
加上嗰攻擊力其實冇削弱到
佢哋full gear你哋根本扔咩都冇用

加咗糖會唔會變到好痴?

大埔試

一加咗mentos要即刻掟出去

佢一定唔會話你係玩水
觀星筆都講到鐳射槍
玩水重唔係話你用化學液體
陣間咪又抹黑到好似你玩漒水咁

雖然好玄學
但水會唔會係呢場運動既關鍵
Be water

行動組行動前可以交比唔衝既人，每次輕裝出去掉完返去上彈，或考慮就地取材，例如街上紅色果d

不如搞個潑水節

不如加醩啦....酸酸尾尾夠開胃

咁撚熱濕晒身實好辛苦

我試過比汽水up 住好辛苦

呢個真啊
而家咩都放大
玩水好過玩火

加隻雞蛋乾左之後

純粹覺得超市嗰啲保鮮袋會平過氣球
我係窮 L

雖然正,但難清理。
作為有公德心嘅示威者,通常完場都會執場,咁樣會辛苦咗佢地。

用咸水那佢地眼,又唔洗特登清。正

有無phy chem bio同學出嚟講下乜野滲透力最高

請恐怖份子食糖水！

所以先至用呢個方法
漆彈未必個個人都可以幫手整到
但係食物水彈就唔同

有冇試過用阿媽喺超市買生果嗰隻保鮮袋

買一桶糖漿/一大包糖就得 平好多

玩水觀感無咁差

之後班popo 開傘，變左popo搞雨傘革命

因為無水源

白膠漿溝水

糖水+蟲法師

豬紅

如果成地都係濕咗嘅爛膠袋向前會唔會仆街

你做乜佢都話你架啦，點解唔試下先？
試都未試就投降？

其實玩屎我都接受到 對付班女狗

是時候了

冇「數萬混入警隊呀」

個news係訪問浸大教授，原文係「有内地武警混入三萬警察中」而最後誤譯咗

唔好再些呀fake news害前線啦

光系．水系防守裝升級建議

真係想試但係我唔敢上前線
平時企開中後排

臭魚罐頭水

油益味

不過諗落其實我地咁輕裝易清理好多又可以隨時輪替又唔係好驚TK既

rioter

梗係生油溝水或者辣椒油溝水啦

用水彈裝顏料/油漆啦

「「突發」」！！！！！！！！！

支持水攻
水攻其實可以好強

「「突發」」！！！！！！！！！

薑水得唔得

全港最大潑水節上線啦！

金屬有d好難 應該全部都unstable

保鮮袋唔同密實袋
我唔知之前手足試嗰啲係邊隻
我自己講緊嗰隻係喺超市媽媽用嚟入生果嗰隻

水咪又係話腐蝕性
點攻都有野講架啦

會身痕既水？

橙汁唔錯夠鮮色一睇就知唔係漒水

嗰吓就降溫，但一出太陽蒸返上嚟就

要配合弓箭使用

出太陽會唔會變蒸籠㗎 唔好咁做啦 好辛苦㗎

你試想下dum完水彈 之後太陽蒸發水份 蒸到差唔多嘅時候 又再dum 又唔洗話暴力 oh no

諗起都硬硬哋

水魔法師

既然抗爭者比人標籤做小朋友, 又咁O岩係夏天, 梗係玩水槍嫁啦

係咪打得機太多

水彈你入其他嘢傷害到人一樣係攻擊性武器

你入啲傷害唔到人嘅嘢，就by definition傷害唔到警察

點解可以咁多人回，究竟係咪生活喺現實世界

點解冇人玩屎加蟲

work西咩，又無乜效又易俾人老屈

佢連鐳射筆都講做槍
你用木筷子佢都會講成木槍

最難都係點攻擊到 而家啲狗企到好遠

如果我地要用D一睇先知係咩既野, 可能就少左個位俾人入.
最好唔好入袋, 直接show埋個牌子,
知唔知洗衣球膠囊係唔係一掉就爆到?

環保先鋒

我夢見有人加辣椒油。。。

黑警套gear有一定重量,濕身後敏捷下降30%。精神下降50% 特別係女警,

唔好用忌廉佢地會當係尿

有好多方式
晏D 上YOUTUNE研究下鬼仔點玩

個隻太pat 軟得濟，fing起上黎無汽球噤有彈性

星期六真係整啲試先好講

聽講檸檬汁+太陽曬住會好危險…
千祈唔好做

推 推爆
水真係幾好
佢成身裝備濕水 應該會重多好多磅

行路行得慢D 體力用得再多D
加上D催淚彈啊 防唔防水架
用黎熄煙又得 攻又得 又唔會傷到自己友
又唔洗俾人屌
其實唔一定要玩傷亡
剩係攰撚死都夠做啦

水炮都未加料人哋嗰啲加料㗎

sor 呀手足，咁錯負評收唔翻

如果加洗潔精, 可能滑到棍都渣唔實

膠袋落地會跣死佢哋唔夠膽亂初

文宣 推

2個支架手義士好醒
企高左響花槽又高左
變相個拉力又勁撚左好多

買啲平既 好撚薄個啲 好易穿

屈 lor 鬧人係冇力過呢句句子
警方強烈譴責示威者用尿攻擊警察

一早講緊潑水節啦...

用油正啊喂

即係其實打死佢地都無身分認證啦

保鮮袋+水+X

水+胡椒粉
可行？

分分鐘搞搞下落雨啦, 又作打風,
佢話示威者成個飯盒丟過去都得既, 無所謂

香港有今日就係多得你呢d廢柴唔少, 屌你老母班狗用槍你用水, 拎你老母出黎我中出兩下你用水濕鳩我又點話

wasabi

有水喉一早用咗， 其實用膠袋有另一個好處
如果成地都係膠袋再加水
我會話跣到仆街

自推下先

全城夏日狂歡濕身啦喂

35度...

用水
加料就得

咁佢地咪要瘋狂用水洗眼囉
好似示威者用水沖催淚煙咁

推

白衫勾義嫂 藍衫戴綠帽

為香港降溫

玩火都唔驚 而家玩水又驚比人告？
你係咪生活係現實世界呀牌仔

又潔癖?
就算你企定定係度俾狗捉
佢都係會話你用高強度武力反抗架啦
唔通4點鐘個陣會讚示威者好和平咩

有，但冇去前線
我覺得而家打緊地區戰
如果係近民居/商場嘅話可以攞水喉水

遠近唔係問題
掉唔遠但係個水彈落咗地都可以做防線
因為如果成地膠袋而且係濕曬嘅話佢哋應該好容易跣

但係你講得啱真係要落咗場做咗先知有冇可能

好多時個距離都30M 以上..除左ANGRY BIRD 空投真係難D

白花油？
涼涼地，夏日清暑一流。

突發 : 今個星期日朝早9點半係工聯會秋季課程報名日, 有冇文宣組想去各報名中心洗藍絲腦?

同popo玩下夏水節

水袋？帶得幾多去姐？2 3下收皮啦
我發夢自己爆街邊水喉射班狗

好貴

狗那 既要辛苦各兄弟了
黎之前個晚加料 每人一包skii 精華水

我就係見到隔離嗰篇文所以就幫佢加多少少嘢

幫推

好玩唔玩玩屎

急尿 買袋氣球 痾落去
既方便又快捷

想玩潑水節好耐

點解唔用大丫叉射？

柯尿dump 過去

好大程度會施法失敗。
萬樂珠會噴係因為碳酸氣體。打開個樽再倒出嚟，已經洩咗氣。
第二個條件係空間夠細夠窄先夠氣壓變成綠法皇水花。

辣椒水lo

暖水

放落水槍加少少水黎射

警察好熱好辛苦
請飲可樂大行動

兄弟爬山，大家各有各崗位嘅

HI TECH 野可以咁, 不過唔係水系

水系小精靈全面進場

不知名液體

同意玩水係好過玩火
廢時比消防屌

用D膠袋可以裝住, 點屈係腐蝕性

無害的水都好危險 e.g. 蜜糖
攻擊係唔使親自郁手，交比自然界啦~~

用汽水爽啲
痴立立
仲要一睇就知係雪梨可樂

係餿水

睇字都覺得臭
好撚臭
其實雞蛋都可以等到變臭陣先掉9佢地
又唔洗浪費食物

水幾好

巴打個名

水魔法：
Popo: 攻Lv10 防Lv3
示威者：攻Lv4 防Lv2
大概係咁🤔大家玩夏水禮，人地有水炮車

終於知道點解RPG要咁多個職

比狗飲要低成本D

焗到個個生濕疹就岩

點解唔倒油
佢一開槍就自爆

大大力......

番梘水進可攻退可守，唔小心倒落地啲狗可能會跣腳

漆彈啦梗係

水？幫佢地降溫咩
等佢地涼爽啲？

汽水一定要全糖果啲
但都係好一般效果

不如掉潤滑劑啦

文宣組繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

兄弟爬山，各自努力

五大訴求 環環相扣
不分化，不割蓆，不篤灰

其實平時都成日噴水整濕個地啦，水真係有咁難搵？

罐裝可樂跌落地爆到周圍係

咸水唔該
睇你啲嘢生晒銹點用黎射人

短身遮袋

唔好加廚餘，會有陣垃圾味

淨玩水 睇住隻滴水速龍跑去追人都好睇

其實顏色 我本身唔知前線用緊咩顏料啦
但我有提議 可以用紅藥水 藍藥水果D
果D勁深色 次次都勁耐先甩到

辣椒水

大家係咪見到嗰個咩風水po先有呢個考慮
其實坦白講水嘅攻力不亞於火系，而且持續性強，又加重班狗嘅心理壓力

掟豆腐？個陣酸叔味真係會嘔

用雞蛋應該都好，雖然好浪費食物
不過經過太陽或者大雨一耐左會好臭

狗糧溝水

加啲醋落去，又酸縮又乸眼，一濕一乾臭撚到仆街

用果時最好影埋相點整，廢事比人屈係漒水

如果係狗既針 自己人攻自己人唔會玩腐蝕水啦
玩高攻水一定係自鬼只係留低人 帶你去搏拉

環保啲街市超市關門前執？
循環再用

噴糖水/掟糖水彈，乾咗仲痴立立咁真係人都癲

濕身後 遇乾冰會否造成傷風

其實好OK ,仲有雞蛋可唔可以變臭蛋?而家仲有冇得買?

會屈你用通渠水同尿 實俾狗拉

我覺得適合樓上街坊多

玩屎都唔割

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

而且溶左自己煩

兄弟爬山呀
你可以繼續用火

其實如果係民居附近開戰
有街坊係樓上助攻就最好

要去化糞池裝水

試過潑水節嗰時玩到濕身
上身濕仲可以散下熱，換衫都好易
如果濕底褲埋就好煩，又唔可以隨街換
啜住焗住全日，又要行跑會磨到損
有啲仆街留水淨射下身，好難搞

紅酒
上頭條都幾型

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

可以一試喎，大衆市民又唔會因爲咁而返感

汽水正！最緊要快d有人做
有人做 有效果 就多人響應！
水系魔法師 個個都做到

唔好玩糖水、鹽水、白膠槳水.........黐立立好難頂

諗起都痴立立

唔知你講咩
pish

轉水屬啦

無水既水袋可以帶好多，直接用街喉有射程，用來set彈藥廠裝水袋即場組裝運上前線仲好

睇吓附近有冇消防喉

Wtf source?

好方法

保鮮袋好啲?

提議鮮准山水，極痕

精

武力根本解決唔到問題

不能認同
從來都係邊個拳頭大就話事

白醋

買最平果啲好臭

仲有蒜水同埋梘水

可以加小小面粉生粉打芡
仲難搞

諗起都辛苦

推 油之彈

裝備已經重 濕身再重多幾磅

甜酸苦辣 四重享受＿

聽日大埔隔離就林村河啦

凍撚水作戰

著哩啲保命又肯定整到佢地一仆一碌！快入！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

我無野講

用柴油會好啲，又滑又臭。
陣間啲差佬自己放break食煙嘅時候

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

啱

十八區夏水禮

屌到佢地入狗屋為止 其實依家只要人多 佢地一家退 狂燒煙然後退 個日黃大仙就係好例子 佢地驚到仆街

水槍大熱賣

加精, 俾班狗精神吓

整水彈大學生好拿手，以前ocamp會用薄身透明遮袋（商場放出黎比人拎果啲）入滿水打結，爆發效果好好

有啲薄過condom 好易爆

成本好大問題加糖算啦，效果差唔多姐

好 👌

大家千祈唔好聽樓主講用水加膠袋再高空掉落去

我同大家講 如果用一定份量嘅水用膠袋裝住
再由高空掉下
佢嘅重量會隨住高度而遞增
從而變成好大殺傷力嘅物件

下面po左條link
搵袋裝水再由5樓掉落去
遞增重量已經有2.75個保齡球咁重
相信如果以香港嘅高樓大廈咁計
殺傷力會比5層高嘅監獄更大

如果下次再有popo係民居樓下佈防
大家唔好亂掉野落去

重要事情要講3次
千祈唔好用水加膠袋再高空掉落去
千祈唔好用水加膠袋再高空掉落去
千祈唔好用水加膠袋再高空掉落去

Source:

3. Water Bombs
Unless you’re drowning, water doesn’t seem to be that dangerous. However, materials that “don’t seem to be that dangerous” are exactly what inmates make weapons out of.

What some inmates do is fill up plastic bags with water and this makes the bags really heavy. For example, one grocery bag can hold 10 to 20 liters of water, which is about 22 to 44 pounds. Just for some perspective, the heaviest regulation bowling ball is about 16 pounds. Then they drop them from high levels on to unsuspecting people below. If they were to drop a bag with 20 liters of water, which weighs as much as 2.75 bowling balls, from the fifth tier of the prison, it would hit someone at 77 miles per hour. This very thing actually happened to an inmate in October 2011. The man was hospitalized and he was lucky to be alive.

啱啱喺啲內容農場都見到， 大家行山小心啲唔好亂咁採摘野草， 千祈唔好搞碎溝落水

你地咁出招
整到個場勁臭
臭到自己友

但先傷己後傷人喔

冇p都咁天真，你用咩都被人屌嫁啦

推到全民一人一水槍消暑

支持全面轉做水屬性

循環再用好啊

水馬有水
消防栓有水

用咸水

警民同樂
街頭夏水禮
btw玩還玩唔同水炮車玩

米青 水得唔得

try

豬腳亮？ 借東風？
咪玩喇 邊到搵水黎

用水其實個問題係難帶大量水彈出黎

大家諗下點解有蚊, 係因為死水吽幾日已經出孓孑同紅蟲......

其實用熱水都幾仆街😂

推推推推推推推推

淋可樂
成身癡立立睇你點企24個鐘

水魔法師（草系）

話我地用不知明有害液體都話咗好耐啦 驚閪咩

水溝安美露有冇得諗

試過用完安美露比太陽曬好似比火燒咁

支裝水 保鮮袋方便帶

篤個針窿，用膠袋密封一個星期............

同意番梖水

其他水掉中左個人先有用，番梘水唔中人落地都可以跣低佢地

至緊要係番梖水唔對人有傷害，方便文宣工作

可以用買濕貨用d保鮮袋，不用有封條的，太貴

支持

氣球平d

我諗住玩食物咋
話玩屎嗰個唔係我

街井係咪普通人開唔到？

凝固粉開水，成本低，唔小心倒左落身好似屎尿潭滑潺潺，好難乾又核突

愈平愈好

呢幾日咁熱 要用多d水降

可樂痴立立先最恐怖

直接飛罐可樂過去 既方便又快捷

我覺得KY幾好

咁到時咪走囉

液體(sor, 講得唔清楚, 唔一定係水

胡椒粉

辣椒水
洋蔥水

過期醋，得唔得呢?

廁所，商場，民居

太急 屙落膠袋先

所以諗住出到嚟先整

可以但係個量太少， 保鮮袋一買就好多個

1000人每人帶1個 都1000個水彈 而且街坊可以幫手補給

[續]試下用水魔法？有咩好處先？？？

駛撚 care 藍C up乜柒咩！
佢地咁豬，乜都up得出 up乜有人信架啦

不如直接用佢地好厭惡o既方法好過！！！

唔洗理，正如佢唔敢講雞蛋係武器一樣，佢點都要有少少說服力先講得出來，而且，如果個個玩水彈，就算中間有幾個鬼真係掉強水，觀眾見到既只會係大部分都無事，佢最多只可以鬧有人用強水，同佢平時鬧既有人用暴力，有人玩火無分別，反而佢自己反而要驚邊d係強水彈，比壓力自己，仲要呢啲只係額外好處，整到佢好唔舒服呢樣佢根本無解

火唔好既地方就係唔可以大量使用，雖然壓力極大，但只有最近既少數人會覺得有巨壓，但所有睇到既人都會無差別咁覺得有小壓，計落條數唔化算

Be water
Use water

沙茶醬

> 用火燒佢又冇用
> 燒完大眾觀感又差

你冇睇 winter on fire 關於民眾用火嘅情景？
好似爆玻璃同掟磚一樣，火係必須解鎖嘅香城online技能

運送比較麻煩

用廢偈油，車房大量供應，跣到班仆街攤攤腰

夏水禮咩屌

到時臭到.....咩味都有

水加油聽落唔錯

顏色辣椒水彈?諗起都興奮

有得諗，真心，水又易搵。

點都有位入嘅就
你睇下曾健超
遊行樓上掟水彈都比大家屌爆啦
不過支持水技，
最鐘意做元素魔法師

唔好啊
廁所水有鹽，裝備會易壞
辣椒油好大陣味，蛋汁有菌好難洗
警察唔得閒洗啊

撚水

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

已開發 入米青都得

你要用大量喔，仲要呢個係消耗品，即係如果每次出動都要用百幾二百蚊，未必咁多人負擔得起而且仲有運輸問題，可樂你一定要一直背住，水有可能可以就地取材

潛在抺黑：有被淋黑警手腳灼傷，懷疑暴徒使用漒水！

柔順劑

佢會懷疑你用漒水淋佢

水彈好似好難整 有冇人研究過 點樣扔個陣唔爆 扔到過去先爆？

細個玩水彈，都只係用膠袋裝住D水，用離心力飛佢出去

一定要係現場活捉一個先得

到時人證物證都有 中共冇得再出聲

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

已開發 入咩都得 用紙杯 可以扔好遠

蟲蟲，Madam會驚㗎喎！

殺人都唔割

但係保鮮袋唔夠薄 唔易爆

內地製既Condom 應該夠薄

落水狗

裝完水搵大型人肉丫釵射出去work唔work

建議將水倒入佢地隻腳到 隻腳濕焗住一日仲痛苦過成身濕

玩屎好易TK喎

我覺得 鬼口水係一個唔錯既選擇

[旅行準備] 記得帶多件藍衫呀

濕身易病呀

掉尿過去啦

鹽水？（非生理用）幫警察加油打氣

邊度搵咁多水

真正be water呀

agger

有 冇 諗 過 用 冰

佢哋一定屈，大部分人見到既畫面只係無害水彈，無咩感覺，反而但會搞到班黑警自己驚唔知邊個係強水彈

反正都係暴徒
點建唔去盡d?

好易有皮膚病

整傷佢地點會冇用
整到佢地要養傷冇得執勤

辣椒油

一定有人無帶，當然要整埋比佢哋

凍撚水

玩綠帽慘汁汁

以其人之道 還治其人之身

玩蒜蓉好冇

就地取材

啱呀，反正啲狗咁驚鐳射筆，我地做好心幫佢染黑啲裝備遮下光囉

全民做魔法師

早講，我腸胃炎緊
d屎好撚臭

氨水有冇得諗？

Popo夏水禮

加火系變 火水彈

皮膚最火滾
1. 癡立立 e.g h2o + 白沙糖
2.滑潺潺 e.g h20 + 食油
3.臭崩崩 e.g h2o + 瑞典臭魚汁

POPO 好憎屎
上轉就係7警俾人淋尿發瘋

原來真係用到

下？ 關我撚事咩

跟住就禁止商店入口汽水

用DRONE 運水

天氣咁熱
請人飲汽水都唔錯架
不過唔好chok完先請人飲，會噴到人地濕晒
又甜又癡立立

依款mini平均都只係2個幾

學術研討：梳打粉加醋會係咩呢？

有冇消防人員教點開valve 先

要解決射程問題，射咩都好

7月14沙田有街坊派涼茶，比藍絲話係腐蝕性液體

留名睇表演
漫天可樂

唔好加大量辣椒，會好似白花油咁辣到跳毅進舞架！唔撚好玩！

睇整古專家，好似有隻癢粉

咩唔犯法，你睇下曾健超

Full gear...
腐蝕性液體好易tk

我覺得洗潔精唔好落，
佢又會用化學品黎屈人

班死癲狗成日係住宅樓下煲煙
一早係道諗如果我住樓上肯定買定條水喉招呼佢

有啲人用汽水有人用辣椒咩都用得

辣椒水？

有，但天氣唔配合

因為好多時我哋同佢哋距離通常比較遠，如果要用液體對佢哋造成傷害，數量同命中率要好高。

但如果我哋一用咗腐蝕性液體（少少都好），都會被大肆報導。個人覺得犧牲輿論絕對唔係問題，但都要犧牲得值得。如果用咗腐蝕性液體，又傷唔到好多老鼠，但又俾人捉住黎針對，有少少得不償失。

個人意見，有錯唔好屌

無所謂啦

留名等睇到時又屈有人掟腐蝕性液體
可能檸檬汁酸親佢都話係腐蝕性液體

1+2+3 ok?

可樂2L 十幾蚊射到笠痴痴好惹蟻
利申O camp 獸父

水資源好寶貴架
唔好玩食水！！！！！！
循環用水 洗碗水拖地水就用得

34蚊12罐點睇
如果有100個人買，就有1200罐

水蛋我鍾意食

媽媽超市買生果嗰隻保鮮袋ok

終於要玩暗黑魔法等咗好耐

不過點令到水球術術爆

水槍有無得玩，大枝個啲射程遠，比起水彈方向易d 控制

不如用呢個
洗都唔走

Popo老屈人用啤酒整汽油彈

依家講比你地知，直接掉樽裝啤酒你地都夠死

成身啤酒，又痴立立，又惹烏蠅，死未

所以咪話可以用
水係多一個選擇

又要點過技能點

到時d 警察話畀d咩 不知明液體整傷左 到時又瀨我地架ja唔好呀

唔加料同幫班狗降溫有咩分別

超市平時買急凍野用個隻就fit晒
又易爆又平

芬達最好

可樂
啤酒
豉油
醋
魚露

新技能

汽球好似好D?
保鮮袋其實好易爆, 驚TK

理閪得佢

呢隻又平又易爆！

屎水

咁有意思都無人推

Wa

認同

漂白水，幫d狗佢地漂返白。

如果加辣椒精入去啲水度呢？啲水又唔覺意整濕咗條J，究竟會發生咩事？
利申，未試過切完辣椒R J

又平又易爆

你用水幫佢地降溫?

其實就算射咗落地下唔爆佢哋都同唔到前行
跣死

想睇

點解冇人用蕉皮，又可以食，補充能量，食完d蕉皮仲可以用黎緩速

P

咁如果掉唔中佢哋或者掉爆個水彈但係成地都係水彈佢哋向唔到前行，一行就仆

做防禦諗唔諗得過

我唔介意你用水
我介意你貶低火

火都冇事 班人怕冇得返工多啲

下次買水鎗都會俾人拉

廁所水！！

火同磚都出埋有咩好驚

所以咪加料，我有打㗎

個post3千幾正皮
搵10分1人買34蚊12罐
300x12 都3600罐啦
又唔洗整，拎住又唔犯法，口渴又可以飲
最重要係有手感，請二三十米外既人飲都唔難

試哂

加啲醋加啲魚露都幾好味

係lab 攞啲大腸桿菌比你落去啲水到，包2個鐘肚痛

水袋/氣球射程太短

扭蛋會好啲

兄弟有冇興趣帶過去， 搵人幫手整完之後傳畀前線

咁做先係架嘛

開咸水街井洗警署

Ok sorry 我錯

死都唔割

34蚊12罐
平均2個幾一罐，你去機鋪打鋪機都唔只啦

呢款好薄，中目標即爆。

想增加距離同埋方便操作，可以用兩層裝住液體，並用一個膠袋做柄。
親測扔到20米遠

你哋曳曳呀

民間辣椒噴霧

之前有人開過po話可以用ikea執狗屎既袋
又平又細細卷可以帶出去
個樓主仲有實測過入水落去掟

你用純蒸餾水
班狗都會話你用不明液體攻擊佢地㗎啦

佔中嗰陣咪有藍絲屌過暴徒玩一氧化二氫

點會無力屌

既然都玩水袋做咩唔用水槍

用火水

再加！！！

之前環保人士用對付捕鯨船，用黃豆做的臭彈，不知怎麼造，應該又臭又痴痴立立，又冇害。

想玩水

入尿

水系攻擊係好
但要有水，而水係好撚重

建議諗方法發夢時可 稀釋

淋完水 成班麻甩佬三十幾度暴曬
諗起都臭

成身都係

34蚊12罐，平均2個幾一罐
派出去每人袋返3,4罐
有手感過啲汽球/保鮮袋20倍啦

水先美觀

又搵報紙試

係有班人唔知點解咁迷戀玩火 對狗零傷害

重點係跣？

當你用laser pointer 都話你用laser gun 時
其實你做咩都會誇大

唔會反對任何對狗同政權既抗爭方式

推！

丟乜嘢唔會畀人charge

推
夏日炎炎緊係玩水

陣間又話9你用不明液體

識玩咁係射墨汁水 對眼罩射 咩都睇唔到 還可以射油 對手套射 警棍都未必拿穩出全力 可加大量辣椒 效果不輸胡椒噴霧

廁所水候

既然班狗指左條明燈
仲就要順下佢地意啦

掂喎

TG水桶啲水唔好浪費
我地都主張環保

建議用氣球整水彈
成本再平Ｄ

李錦記是大型兵器庫

又好似真係冇…
扔錢過去都可以告你

糖水加蟲，有益又健康

燒唔到POPO嘅火
簡直係晒力

希望火魔法手足進步下

你掉中佢地
過左一陣就氧化
佢攬實你hi哂都唔會有事

用旺角後巷坑渠水啦
冷氣機水塔水

追加效果：生化戰同細菌戰

水加糖 全身痴立立

之前環保人士對付日本捕鯨船的臭彈應該是用腐壞的牛油造的，好似效果唔錯woo

海水

💩💩💩

轉職做水魔法師了

一早已經掉撚過強水
有鳩人屌
唔好撚潔癖啦
火燒狗屋都試過哂有乜7犧牲輿論
你可以玩水
玩得起火咪玩火
玩得起斷腳咪斷腳
玩得起酸咪玩酸
各有各做
最緊要唔好被捕
傷一隻狗就少一隻對手

調味可加醋或者係魚露魚露

日日都係泰國撥水節

召喚全民8月潑水節！！！

一開始就涼
但係佢哋啲裝咁柒厚
吸晒啲熱能又蒸發唔到
到時又熱又濕又重

只要立即比身分證佢咪又可以話佢係香港人囉
跟本佢點講都得

持續性低 傷害性低 影響範圍細
對比上黎水唔係好work

人地有水炮車，你有無？

出水佢地咪又屈我地果啲係鏹水

咁不如揸水槍啦

用汽球整水彈

屌禁錯負評sorry

支持用油，咩油最平？

其實你用唔用佢都屈
之前whatsapp gp已經傳緊雞蛋入面有腐蝕性液體啦

我有個建議: 新增一個毒系

以前我老豆話我知可以自己用乒乓波整煙霧彈同臭彈。

老豆比左條link我

水系魔法師應該同蟲系魔法師一齊合作

循環再用污水

有諗過用水鎗，但射程太短啦
對住狗50-100m其實都係危險範圍

過左期既奶

唔好用辣椒水

會唔會即刻有藉口提早出水車

咁馬路上又係咪有啲大量水嘅來源呢？

咦？我講咗啲咩呢？

Be water! Use water! 支持！

洗車果d泵會唔會好d 可以同速龍一齊玩水

其實咪即係叫大家玩水戰

7彈

毒過凍撚水

可以用油，倒喺地下。

有用又環保

Pish

弱弱一問： 用標榜香港制造嘅 獅×嘜 倒地下又如何？
畜聾平時跑起嚟都唔多穩…

係。。。傻鳩， 真係冇腦先信

收集車房廚房廢油倒喺地下，佢地行過黎就仆低

玩埋曱甴同昆虫，最好掉入狗舍

最好玩埋曱甴加昆虫，最好掉入狗舍

收集車房廚房廢油倒喺地下

用水火箭射得唔得
或者掟水彈咁

凍水溝蛋應該好核突

錫落去佢春袋

點樣控制到系空中爆先

單純扭
唔打結

你話呢

有人用過啦

不過少人咁用

打香城online一定唔會用清水 ，一來易俾人屈強水，因強水都係無色無味

一定要用啲咩屎/尿/屁/墨/油/漆/湯渣之類，咁好明顯唔是強水

隻game好難打！

認真我覺得扔汽水OK

糖水有冇得諗？

Mon Po 狗我屌你老母

有毒，會to

用果啲細氣球裝水 容易爆 再係入面加啲胡椒粉或者百花油

係啦，你知啦，成日都找唔到廁所，隨意就好似d 的士佬咁痾左落去個膠袋度。

挽水可以同雷魔法師合作
你知電加水幾危險

暖水唔好冷親啲警察

借個位唔好意思

推 我係守法公民 玩水合法

推下漆彈

班狗會話你地用腐蝕性液體
好撚狗

佢老母可能成日煮蛋加鏹水
搞到佢唔知蛋裡面原來係無鏹水

熱水啦

水真係正，可以好似伊貝咁唔同方向進化，又係所有人都可以做到遠程輸出，又少d位俾人入。
水彩/墨汁/油漆，可以幫個防暴盾同頭盔上色，嚴重阻礙視線，如果痴到手啊頸啊之類短期洗唔甩，popo放工落街食飯都會俾人認出。
油/番鹼水，有效減慢推進，跣親就7到出彩。
糖分飲料，香港又熱又濕，咁厚gear再加埋痴身的話，濕疹之類皮膚病好易發作，係隱性dot攻擊。而且最合理，「我作為一個普通市民行街帶支水好正常遮？」
辣椒水果d我就唔講，大把創意發揮。
但汽油果d要謹慎，千祈唔好用，如果唔係同之前一樣轉職黎做乜，文宣極度不利。

唯一缺點就係水魔法單次傷害低，運輸體積大，唔似火法一杯cocktail就有極高輸出。
但後排咁多人，唔衝既都唔會介意帶支可樂芬達出街，你地頸渴想飲可樂問下後面有冇就得。

至於乘載物，保鮮袋，垃圾袋，氣球，甚至condom（咪用質地太好果d）（我作為一個年輕人，有衝動有性行為需要protest⋯sorry係protect，好正常吧）都得，方便攜帶周圍都有得買。

日本城隻透明保鮮袋好撚容易爛

開稀啲膠水點睇？
過一定時間行動減慢 + 難洗

熱水消毒
佢地有手足口

點解唔試下玩屎蜢

慘囉手足口病仲未病完，淋水又感冒了
抵死啦
哎也

t

不要推了

用清水的好處
法律上：捉到都入唔到罪
物理上：點出事都傷唔到自己人，男女老幼都玩得
實用上：黑警的gear變成負重，同細菌溫床．大家濕身可視情況換衫，佢地...

用清水的壞處
真係諗唔到．

清一色住警察嘅宿舍邊到有
係咪油塘高飛閣

順利係咪淨住警察

水易玩啲，同大眾觀感好好多

玩埋曱甴加昆蟲，掉十袋入去狗舍都夠死。
到時屙到仆街。

蛋吖講左好耐
想請吖蛇食炒強

可樂+萬樂珠點睇?

咁熱千祈唔好玩滾水呀

一人一支辣椒水

啲狗一定屈入面有毒 或者加左料係水

突然諗到一樣野
狗狗無人 狗性
會唔會等到冬天先出水炮車

要多， 多嘅話用嚟做防線都得

好啲好強嘅水？

洗潔精好
用消防喉噴水 一路噴一路溝洗潔精

幫popo下火

水炮車啲水都係救火個啲龍頭

我對某個「唔好用火」熱門Po觀感好差

推水魔法 可以轉職做 辣椒水魔法 臭水魔法 屎水魔法 成效大 成本低

識用既火遁好似勁過水遁

好黑，乜都睇唔到

洗眼都唔夠用掉得幾多

其實生粉水已經夠黏
又accessible

PUSH

水魔法

玩水彈之餘有冇童軍們想玩羅馬炮台

Chok完成罐射過去

水精球

廁所水同屎水/尿可能更勝一籌

海水，聽講乜撚野浸過海水都會打柴，又唔傷人

既然唔見得唔光，內陸狗重傷都無人理架啦

要用幾多水佢先會覺得好撚重

可以玩水，不要玩火。

推呢個
主動向記者講呢啲係咩黎
甚至擺埋手指入去驗證
咁到時就多樣野可以打

之前好似有藍絲屈過入面有尿

其實我覺得玩屎水做生化武器最好
不過製作同使用都有難度
千祈唔好friendly fire

水

仲有辣椒水呀樓主

廁所咸水真係幾好
掂得耐又臭又那又痴立
有整損少少掂到會好那

牛奶倒中央冷氣

幾好idea

熱水溝蛋更加

agree 搞到潑水節

Pish
而加D天氣著制服濕身一定好難頂

小姐你咁鹹

辣椒水有無得諗

加料

推 水加水曱甴😂

有滅龍魔導士未

我地要各自爬山！不同系嘅魔法師都要有！

會屈腐蝕性液體但明明天氣熱自己焗出疹

我係油漆工，x邦油漆一筒5L $200幾蚊，要開水用，油牆最好比例1比1，愈多水愈稀

同鏹水雞蛋一樣 佢地會放風話示威者大放腐蝕性液體
不過有冇人信就
我只係知道次次有popo受到少少傷 哪怕皮外傷都會不停show傷口 咁如果真係去到腐蝕性液體 正常會

大力pish!

推
拿我唔支持用火架

冇人叫你要用乾淨水
廁所水又得 水池水都得

加尿落去 牛返幾日先

8:00

未必裝到多，但夠準

8:00
未必裝到多，但夠準

仆街中撚晒暑woo 推推先正

等睇記者會玩水槍 一射就射穿張紙

噴生髮水啦 個撚個無頭髮

痕癢粉啦, 入曬去佢哋又要除gear, 唔除唔得, 到時就打得

雞蛋水加糖，再加小小酶，應該發酵得好快

坑渠水、 食肆污水………

惹蟻架屌你

掉百事啦屌，又硬又濕又黏又甜

話說屯門公園啲呀伯又出返黎
大家覺得屯公下水禮有冇得諗#

同意
今個星期就可實測

搞咁撚多野 一早講掉蛋

咪撚再話無傷害無鳩用

水呀～～～～

佢係咪都老屈你架啦
腐蝕性液體你幾可有見過呀?
唔好咁天真啦

我唔係P牌

思路正確

夏日炎炎
一齊用水槍涼下

落大量鹽會唔會好似搞到皮膚又痕 個身又臭

一定好撚臭
敏感啲，噏得耐仲會痕

水遁法師進化之路
警民同樂 夏日夏水禮 約定你

火遁水彈

土遁水彈

強化水彈

心裡傷害彈

物攻水彈

唔好有黃色消防喉既水啊
鹹水/污糟水黎

加大量鹽落去 中左up住up住 好易有皮膚病
皮膚又痕個身又臭

一係再癲d 去海灘拎定d
之前中學有fd裝左一枝海灘水 一個星期後打開枝水 臭到嘔

連同雞蛋一齊掟 又濕又臭

尿點睇

唔得喇
熱水ge話D蛋會熟左
無咁液態 無咁痴 無咁核突

仲有得噴添

牛奶

全民潑水節

同意
推

加條棉條...

手足割唔割

裝有機肥料

其實濕身已經好夠 黐笠笠

對準政權，唔再膠化！

所有嘢背後大佬係中共

光復香港，時代革命。

[緊急]請停止任何恥笑玩膠，做返實事！！！

[接機用］中英文宣 幫旅客認識香港

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

可以搵廁所水

辣油辣水, 食完米線最辣唔好浪費

btw 可以將樽裝汽水搖到出晒泡 或者加萬樂珠
用嚟做水炮

冇人做， 要有人帶頭， 最好提供埋材料

Cls

tg水

用屎水

推推推

推水魔法，近排好多相關資料但少人用
火魔法都解鎖左，水魔法怕乜

【和你飛】機場集會文宣資源集合

這post不推不是人

殺蟲？lol

要幾近d成功？ 有冇人夠膽行近狗隻 20 米內？

可樂加珍寶珠 夠玩啦,大炮咁

可樂加萬樂珠可以直接射擊

墨水好D/廣告彩 有色好D 睇唔到野佢地

咁都屌既話仲可以用藍d藍c個句：水ja麻，射唔死人既去屌9番佢

咁我地玩熱水........

呢個推 射程遠到仆街

我以前睇周星馳見佢教人用痕粉好過癮嫁喎

涼茶下火太重本，鹽水可以下火，加d鹽幫一幫佢地下火都仲可以既

八月夏日潑水節？

鹽水仲下火添

真係唔好米加水 臭到嘔 如果變到橙色 我林帶豬咀都頂唔到

可樂可以用來通渠架！緊係大殺傷力啦

留意返
啲假新聞網會話你玩鏹水

下火用鹽水都得架

最好係無殼流心黃既烚蛋, 無害但同時難清理+阻礙視線

擬定903中學生大罷課討論

所以點解要制空，就係咁解

用鹽水,你估佢地有幾多套gear日日換?

CONDOM 可以免費拎

撈麵水

韓仔裝濕能左真係好焗 佢果隻布唔係咁易乾到 仲要好重身
畜聾個啲係快乾衫 中唔中都一尻樣
至於便衣勇士嘛 希望佢有帶定第二套衫

一定要加料，食用油？

糖水呀....

大家千祈唔好問小店拎過期鮮奶呀！

推呀

用啲唔乾淨嘅水淋黑警佢哋會好易病，千祈唔好咁做呀

膠袋，水，水溶性油漆，攪掂。
仲可以考慮用投石機投出。

好想玩玩了

強烈要求新增多一種轉生職業

暗影召喚師

技能:1)日夜吟唱咒術，從下面召喚各式各樣各路猛魂，以邪攻邪，以毒攻毒。
2) 施放大量符咒，講鬼故，加大對方心理壓力

效果: 驚嚇度 +1000 ; 威懾度: +500

大家點睇

聽日大埔

入黎幫手推記者會

之前好似有人真係扔左

Popo夏日潑水節

講真，千祈唔好玩尿呀，天氣咁熱，果陣壓味真係好難頂架

我俾第一次警告你 唔該唔好再叫中國做「內地」

一部分用油一部分用水 两种沟埋会起混浊液体 面罩好难清理 除非要除 而且无腐蚀性

不明液體
仲易屈

ok喎 又方便

咪用過期牛奶

推政攻略戰略行動有用post

五大訴求缺一不可

其實用波子跣低佢地有無得諗

行行下想去大但又冇廁所,裝落個膠袋度先

垃圾車經過好臭 佢走左幾條街都聞到
垃圾站度度都有 大家經過小心唔好呼吸 廢事臭親

成罐罐裝汽水直接啲，又硬爆左又會成身都係

液體嚟講 油絕對係討厭 有啲油唔係太液體化 又易令人pk 又難洗 超討厭

為乜到時戰況又升級又掟多一百幾十個彈俾前線食，佢哋已經唔care輿論

老抽得唔得呀？

用廁所水

善用細菌力量

佢地裝備再貴都擋唔到

如果想佢地周身唔舒服可以考慮落醋糖豉油，好似醃肉咁

ok

警察都想玩水啦，不過係水炮車啫

反正無土屬性的popo, 屈硬機，不如全民潑水節
仲可以一人一枝水炮（槍）

推
之前買過殺小強嘅粉粉
可以溝埋落去
嘻嘻

好似好正 推到啲狗濕曬

辣椒水啱晒鐘意食辣嘅香港人

仲可以令龍系怪物 行動力下降

千祈唔好用塑膠彩+水又洗唔甩又快乾

其實講左咁耐都無咩人用，不過照推

唔好齋淋水喇
你淋普通水, 最後都會比popo 屈到做鏹水架
直接用D 冇即時危險既化學水, 等到佢地收隊咪知出事lor

最好就係一批人玩普通水, 要專係記者面前係消防喉裝水(等藍絲冇野好屈, 最多屈我地冇批準下開消防喉)
另一批就玩化學水

小心遲啲買支水都俾人話係攻擊性武器呀 ！攞啲報紙浸落去水度，嘩啲墨化晒，幾危險呀

推。

屎水，pls

老鼠膠

油同洗潔精射狗射得準
就唔怕有無辜路人踩錯嘅問題

推。唔知點解啲人一見火就反感。

其實我想推萬年油,見大陽花有玩。

熱到嘔 + 水 + 油更難乾。諗起都舒服

push la

print顏料墨水，淘寶好似好平又難洗

print顏料墨水，淘 寶好似好平又難洗

print顏料墨水

[長文] 大家睇下咁樣會唔會係走出第五階段嘅新方向

老抽，應該唔錯

5行法師 金木水火土
金 唱銀仔掉鳩班死剷
木 竹 進可攻 可防禦
水 一係水樽 一係水彈 再唔你就水槍 同班狗仔洗下身
火 唔洗講啦 有班人唔鐘意
土 沙石皆為我所用

講左十年 有人出咩？

辣椒油都可以出啦 班武警喺大陸食老乾媽大嘅

water!

街巿好多物資......
1. 死魚搞爛加D水,室溫放一兩日!
2. 頭頭尾尾猪肉,搞爛,放入廁所比螐蠅生D蛋,放一兩日!
3. 死老鼠都正

以上都極之好味,無咁容易洗,中左實要收工

7月1個日

認真wor 日頭蒸籠夜晚感冒 又冇火咁危險

佢一定屈你用腐蝕液體

所以大家唔洗怕俾人話D水魔法加咗料

可以放開懷抱調製

因為佢點都做鳩你

暗角7警受害者曾建超
正正就係潑水，都被告襲警

P牌又金魚記憶？

推啊

玩水係要combo ,加d 可以沐浴露變泡泡浴，可以多d 藥趣，不過係睇唔清楚d 野；加d 魚水就可以加d 海水洋風味，但係就有d 臭；加埋土遁就可以玩泥膠公仔，不知幾有童真。

火水系魔法師共同抗敵

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

警隊失控無差別襲擊，失去合法性，係屬於國家恐怖主義嘅行為。警察喺民間嘅認受性低，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有43,087/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 08:37）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

聽講好多化學劑都係水溶性

當然都有油溶性
油溶性只溶喺油

支持呢個

琴晚TST狗屋條樓梯咁污糟都唔幫手用洗潔精洗乾淨,
實在太過份啦, 清潔香港, 人人有責

可以試吓汽水或者啤酒
乾咗實癡立立

要佢地個個濕曬

尋日未見椒水

無攻過

最好高黏性可以射到痴住塊長盾

射程遠啲可以配合之前用過嘅巨型丫叉 類似以前OP 夏水禮擲水彈咁
等大家都可以一齊參與夏水禮

水彈

東江廁所水海水

廁所水海水

佢套衫係咪防水 落雨唔通開遮咩